推！連仔請幫連登app加入FaceID/TouchID lock

依加WhatsApp同Telegram都有得lock
Lock咗唔一定幫到好大忙！但至少多重保障先！

FaceID/TouchID 咪仲易俾人解
新ac第一個post就講呢啲野

咁至少整個password lock

up乜鳩 一路都有得lock